分左手仲定期見前度係咩心態

分左手仲會得閒搵下對方食飯飲酒
Ig又會互相係啲post到tag大家
但男方講到明唔會同得翻女方一齊 即使佢暫時最愛嘅係女方
原因係咩？
分左手點解仲可以成日見？

唔想斷晒
睇下有無得打下友誼波

可能因為分手原因大家都冇錯

巴打曾經滄海喎

agger

你哋有冇諗過現任嘅感受
(除非冇現任啦)

做愛

SP

男方話佢地分左手三年
而家出街連身體接觸都無

你信咪得

我願意信佢

但都唔代表會揀你

所以我自動退出左

但係我都幾羨慕個男仔

大家都好愛對方，大家都用自己愛既方式去愛對方，好可惜既係大家既心意都傳唔到去對方既心底，或姐就咁冇安全感或姐就咁心淡，好可惜好遺憾。

如果你係介意真係冇辦法，一生中有啲人真係對方既最愛，但係大家都知道冇可能喺番埋一齊

點解？

我明，因為佢都暫時成為我人生最愛
但明知雙方仲有啲感情仲要見，唔係令到自己更放唔低咩？

如果明知佢唔係最愛你，就走，除非你可以自己呃到自己，唔係戔自己辛苦

因為仲可以同前度咁好感情
大機會會一齊番? 我估

你有冇同男方講過你既感受？
如果大家都讓步既，起碼佢地可以wts app 聯絡，但唔會單獨見住先lor